有冇人覺得自己唔會有得岀pool..

如題..

我已經唔再對呢啲抱有希望

準備A住過成世..

巴打你個名
做咩覺得自己冇pool出既？

覺得自己唔會有異性比我吸引到..

Same here bro

諗起

我諗每個人都總有佢既獨特之處
亦會有欣賞你既人，係爭在幾時出現姐

巴打依加讀緊書定做緊野？
平時環境多唔多同女仔接觸架？

讀緊書呀
住Hall總會有女仔嘅
但係個個都名花有主咁

你讀緊Year幾啊？
自己讀緊個科會唔會都多女仔架？

聽落樓主都會玩下hall
有冇D聯層／聯hall活動識下唔同女仔？

same here